{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121602360/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[울 블렌디드] 트윌 투버튼 숏 재킷 - 베이지"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造する商品で、製品番号はSS23 / 323111LY1Aです。 このジャケットはクラシックなボタンデザインが目立ちますが、ウール混紡素材を使用して柔らかくて暖かい着用感を与えます。 また、ナチュラルなカラーと外ポケットディテールからカジュアルなムードが感じられます。 こちらの商品はベージュカラーで、FWシーズン中ずっと着回されるアイテムです。 材質は表地が毛51%、ポリエステル28%、アクリル8%、ナイロン7%、レーヨン4%、綿2%で裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 第一に、本製品は必ず単独ドライクリーニングしてください。 第二に、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 第三に、漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 第四に、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 第五に、必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。 第六に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 第七に、装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 腕骨目、金属部材は皮膚と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上の装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 第十に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 第十一に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 第十二に、摩擦により毛玉が発生することがあります。 第十三に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 323111LY1Aです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "クラシックなボタンデザインが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "ウール混紡素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな着用感がありますか？",
            "answer": "柔らかくて暖かい着用感を与えます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのカラーは何色ですか？",
            "answer": "ベージュカラーです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどの季節に着ることができますか？",
            "answer": "FWシーズン中ずっと着回すことができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの材質は何ですか？",
            "answer": "表地は毛51%、ポリエステル28%、アクリル8%、ナイロン7%、レーヨン4%、綿2%で裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "単独ドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特別な洗濯注意事項はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤や高温のアイロンは使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンに近づけないようにしてください。また、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように保管すればいいですか？",
            "answer": "強い日差しや照明から守り、風通しの良い場所に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットに対する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 452
    }
}